C朗拿度發文呼籲大家戴口罩,暗示反對香港禁蒙臉法

球壇有冇黃色足球圈

C朗退休唔洗踢中超了

美斯醒好多

叫佢整埋香港旗得唔得

一早為中國市場入蒙牛

“I think he has no reasons to leave Spain, but if that happens one day then he could sign for a club from China or MLS, but only when he stops being so decisive for the Catalan outfit.

C.朗拿度配文支持香港：
「我們的世界正處在非常困難的時刻，現在重要的是我們要團結一致，相互支持，讓我們一起盡自己所能去做出貢獻。」

光復香港

樓主身為支那賤種 竟然為咗偶像講光復香港

青夾硬左小小

喳波?

好矛盾

個手勢係5大訴求

樓主隻支那仔想洗底